有冇人同我一樣

鍾意食嘅野都係黃色
粟米
芒果
榴槤
eggs(the yolks)
bananas
cheese(i know there are mainly yellow and white)
薯仔

黃店